type-moon係咪發左大達而家

攪同人攪到搵大錢
奈須磨姑而家幾多身家?

《Fate/Grand Order》手遊人氣超熱，外媒今（1）日報導，《Fate/Grand Order》在上市迄今總營收已達到驚人的40億美元，光今年就有11億美元的營收進帳

讓全球宅宅們為之瘋狂的免費手遊《Fate/Grand Order》自2015年上市以來，營收三級跳，繼去年全球營收達到12億美元後，今年全球再度達成11億美元的驚人營收數字，雖然比去年少了1億美元，不過，還是讓《Fate/Grand Order》的歷史總營收突破了40億美元，依舊相當傲人。

在這40億美元的歷史總營收中，對原作IP相當熟悉的日本與中國市場是主要貢獻者，根據報導，從該款手遊上市以來，日本市場對《Fate/Grand Order》貢獻了33億美元營收，佔歷史總營收的81.5%；而排名第二的中國市場也有著4.16億美元的營收額。美國則是排名第三，自上市以來共創下了1.52億美元的營收。

雖然《Fate/Grand Order》創下傲人紀錄，不過，在歷史總營收榜上還有很長的一段路要走，根據統計自2014年1月1日以來，《龍族拼圖》已創下46億美元營收，而《怪物彈珠》更握有著78億美元的歷史營收紀錄。

而家唔洗諗劇情,淨係濫出人物已經夠搵錢
神話 歷史 傳說,完全唔怕冇新角色
一個角色可以黑化/女體化,每個職業/年齡又可以出新版本

奈須應該唔會好似之前隻魔法使之夜咁落力

佢最低限度有5億美金身家都唔奇?

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

找龍騎條橋起家

fgo 賺d錢我諗起碼七成係入sony袋

到宜家FATE都淨係出過空境的角 仲要係自己野 玩到出動畫同劇場版
完全唔洗痴其他合作 我估可以再戰多個5年

3成養apple,google
日本抽1,2成
罪大應該3,4成冇走甩
最後少少入type-moon都不得了喇

好彩罪大唔似konami咁全力手驚

求下佢地最緊要出埋ha動畫
其他果d我全部可以唔要

幾時出月gay第2部同動畫化?

出隻垃圾手機驚,只要紅到可以搵幾十億美金
邊個仲會同你出家用驚電腦驚

唔怪知手機驚出既動畫經費咁多啦

有冇睇過當年cy爸爸都未發大達出既巴哈姆特之怒段跳舞片
證明手機根本隨便都發達

320億港紙
1%都3.2億啦

係咪掛住數銀紙，唔再出新作

我諗2025啦
FGO玩多3-4年

呢間野癲撚到 啲錢好似印出黎
話佢每集既製作費拍得住日昇unicorn 一集

將fsn d 人換下skin換下故事背景，劇情寫得中二d，d 戰衣畫得sexy d, 咪可以再戰100年